有無巴打有買今年英超match attax?

買落一堆，有無巴打想要
star player $5
motm $10
個名金色個款 $5
game changer款 $10
另外有張特別版2011年款hundred club frenando torres$40

仲有big6白卡一堆 $2

因為太多講唔哂有咩人，有興趣巴打加我tg影比你睇
tg: soundmud